Очистить все логи:

wevtutil el | Foreach-Object {wevtutil cl "$_"}

Удалить ненужные компоненты Windows Update:
Dism.exe /online /Cleanup-Image /StartComponentCleanup /ResetBase
Dism.exe /online /Cleanup-Image /SPSuperseded

провести дефрагментацию, чтобы переместить все файлы в начало диска:
Optimize-Volume -DriveLetter C -Defrag
обнулить всё свободное место при помощи команды sdelete, входящей в состав SysInternals:

sdelete -z c:

	Очистить временные каталоги
rmdir /q/s c:\Windows\Temp  && mkdir c:\Windows\Temp
rmdir /q /s %tmp% && mkdir %tmp%

	Очистка диска
cleanmgr /sageset:99
cleanmgr /sagerun:99

ПКМ на диске — свойства-Общие-Очистка диска-очистить системные файлы